nben結論得一個

點解佢可以放針放器由蛋？
因為佢係臥底！有大Sir照！
你哋明未呀

佢專登抹黑其他人

樓上係劉馬車

你石子宏

肉酸食屎狗

樓上羅督察

樓上臥底

你暴徒

港父仲危險
佢為錢咩都敢做